{
    "Enable Work (same as active but you lose not your settings)": "启用工作（与活动相同，但您不会丢失禁用时的设置）",
    "Leave empty to use object's name": "留空以使用对象的名称",
    "Leave empty to use object's unit": "留空以使用对象的单位",
    "Detailed history": "为过去的每个时间段创建新的数据点",
    "Create seperate datapoints for every timeframe (useful for admin ui)": "为每个时间范围创建单独的数据点（对管理用户界面有用）",
    "Every day": "每天",
    "(~365 datapoints per year)": "（每年约 365 个数据点）",
    "Every week": "每周",
    "(~53 datapoints per year)": "（每年约 53 个数据点）",
    "Every month": "每个月",
    "(12 datapoints per year)": "（每年 12 个数据点）",
    "Every quarter": "每个年度季度",
    "(4 datapoints per year)": "（每年 4 个数据点）",
    "Every year": "每年",
    "(1 datapoints per year)": "（每年 1 个数据点）",
    "Detailed current": "在指定时间段数据点存储数据",
    "Overrides Data after new Timeframe (useful for Scripts like PowerUsageOnMonday or PowerUsageInDecember)": "在新时间范围后覆盖数据（对 PowerUsageOnMonday 或 PowerUsageInDecember 等脚本很有用）",
    "Weekdays Mo-Su": "平日莫苏",
    "(7 datapoints)": "（7 个数据点）",
    "Weeks in the last 12 months": "过去 12 个月的周数",
    "(~53 datapoints)": "（~53 个数据点）",
    "Months in the last 12 months": "过去 12 个月中的月份",
    "(12 datapoints)": "（12 个数据点）",
    "quarters in the last 12 months": "过去 12 个月的年度季度",
    "(4 datapoints)": "（4 个数据点）",
    "Current / previous data": "在数据点中存储相对于现在的数据",
    "-1 = no data collected (also no current), 0 = only current timeframe, > 0 the timeframes before (useful for Scripts like PowerUsageToday, PowerUsageYesterday or PowerUsageLastYear)": "-1 = 未收集数据（也没有当前数据），0 = 仅当前时间范围，> 0 之前的时间范围（对 PowerUsageToday、PowerUsageYesterday 或 PowerUsageLastYear 等脚本有用）",
    "sample Datapoints if value >= 0": "如果值 >= 0，则采样数据点",
    "sample Datapoints if value >= 1": "如果值 >= 1，则采样数据点",
    "Keep previous minutes": "保留之前的记录",
    "Keep previous hours": "保持之前的时间",
    "Keep previous days": "保留前几天",
    "Keep previous weeks": "保留前几周",
    "Keep previous months": "保留前几个月",
    "Keep previous quarters": "保留以前的年度季度",
    "Keep previous years": "保持往年",
    "Counter reset detection": "计数器复位检测",
    "enable counter reset detection": "启用计数器重置检测",
    "Ignore values (count) lower then the last good value": "低于上一个好值的忽略值计数（如果接收到更多值，则重置计数器）",
    "History readout (could override existing valuetrackerovertime-data (for this alias))": "历史读数（可以覆盖现有的 valuetrackerovertime-data（对于这个别名））",
    "readout now": "现在读出",
    "History Instanz": "历史瞬间",
    "Leave empty to use the defaultHistory": "留空以使用 defaultHistory",
    "Use the data from this history instance, these adapters should work: sql.x or influxdb.x or history.x": "使用来自这个历史实例的数据，这些适配器应该工作：sql.x 或 influxdb.x 或 history.x",
    "fill detailed": "为过去的每个时间段创建新的数据点",
    "fill before": "在指定时间段数据点存储数据",
    "fill startvalues": "填充起始值",
    "fill History (store Data to the history-Adapter)": "用过去的数据填充 HistoryInstanz",
    "History fill Instanz": "历史填充 Instanz",
    "write history-Data for the datapoints": "为数据点写入历史数据",
    "01_current_Day": "01_current_Day",
    "Delta to write HistoryEntry": "Delta 写入 HistoryEntry"
}
